科大中國生 墮電騙失90萬

【東方日報專訊】【本報訊】十八歲科大中國生又墮電騙，九十萬生活費盡失！電騙案件不斷，受騙男女更有年輕化趨勢，昨日再揭發一名中國來港留學的科大男生，遇假冒入境處職員電話騙案，約八十萬元人民幣（約九十萬港元）生活費被騙徒洗劫一空，今次已是兩個月內第九名大學生成為電騙苦主。

兩月九大學生中招

受騙的香港科技大學中國留學生姓孔（十八歲），早前接獲一名陌生男子來電，對方自稱「入境處」職員，指他涉及中國一宗假信用卡案件，然後電話轉駁至自稱是中國公安的男子，孔信以為真，依照指示登入一網站輸入其銀行戶口及個人資料。其後，孔發現其戶口內約八十萬元人民幣存款不翼而飛。據悉，該筆存款乃孔的父母給他作為留港的全部生活費。

孔懷疑遇電話騙案，當時戶口資料疑在登入假網站時已被套取，於是在昨午四時許，前往將軍澳警署報案。警方將案件列作以欺騙手段取得財產，交由觀塘警區刑事調查隊跟進，暫無人被捕。本港過去兩個月內已有九名大學生墮電騙案，失財共逾二百零四萬元，最近一宗是一名十九歲本地中大女生被騙約七萬元，另一名廿歲港大生十月四日被騙去約廿四萬八千元。

乜撚野墮電騙

係得啲戇鳩同埋啲大陸友先會中

好出奇啊

身有屎

支那人沒有一個是無辜的.jpg

中國人嘛

無用過假信用卡就唔會信叫個騙案

只有騙子是真的

墮電騙

次次都係支那人中招

成百萬生活費
落黎包hall 雞呀

包容下啦 同胞嘛

呃人個D應該係內鬼，知道父母/事主有錢，又係強國人，就打電話向佢地落手。
被人呃唔係9成9都係身有屎同不吃人家煙火。

唔係啦 我公司都收過幾次 順number打